兩蒙面漢闖夾公仔舖 開山刀劈店主

細b既話開山刀都劈斷喎

膠凳

比屎家軍呃鳩咗做台主

支那淘宝嘢都搶

膠櫈擋開山刀

到底劈唔劈拎住把刀比人打到走

佢個friend 係咪走咗

拎住把刀都唔敢斬，一睇就知冇料扮四條

好正常 因為對手有反抗意識，一旦唔好彩俾人搶到把刀反擊分分鐘俾人斬死

靠黑警死撚左啦 解散黑警都唔會有影響

好撚堅反抗個位

係咪屎萊姆同細b得罪人呀?

勇武

佢隊友 好撚雷

見條友劈極都唔劈落嚟

全民練武自保

渣住把刀仲俾人打返轉頭 廢撚到呢

屎家軍

窄巷環境刀手落唔到手 其實要還擊真心唔難

分享喜悅姐

二個刀手無睇劍心,入左窄巷你一百個刀手都無用
片入面個劍心成功還拖

分享開山刀嘅喜悅

渣刀渣到好似黑警渣警棍咁

.
見習賊佬

屎家軍以一可敵百

揸撚住都唔斬....後面仲要拉住佢
做話劇咩 最後仲要膠凳還擊敗走
點呀⋯⋯斬啦 好悶呀

刀可從上至下斬 由左至右劏 拉後向前刺
可見依個刀手無練野

個夾軟奶奶
夾到嬲

又唔撚劈落去，帶把刀把撚咩

反擊個位好勁

連揸刀既力都無
你估揸住把刀就自己上手咩

佢隊友25到仆街

煽動人劈 自己制服隊友

全程冇動手 有咩事都判唔重啦

仲可篤拎刀劈果個出來

公仔鋪有乜好搶

你咁大把刀夜晚去深水埗搶人手機可能仲有賺

係咪細b 嚟 咁撚好揪

如果個張係木凳，果2 個蒙面人死L咗啦！

阻膠咁款

輸民意呀

點解昨日一晚可以有4個學生幫黑社會做野

個雞碎咁多錢，當你係狗？

休班狗

係有心劈
仔友應該中左好多刀啦

個老闆咁夠薑

打劫神砂？

打劫模型搞到殺人
唔見你咁對班狗

其實係佢地有的良心, 劫財唔傷人

我以後都唔去夾公仔鋪啦 好恐怖

懷疑係夾公仔機廣告

打劫夾公仔機咁on9
人地都係想分享喜悅姐